4/12新增112宗確診個案

source：now

peak左了，無事了

你點知已經到最高?